仲有冇人未訓😳

#husky

聽日final

瞓著

加油，Gpa過3爆4

屌你老母

想攞隻C pass炸

嚇死

腐皮 屌你個閪

個心好痛

屌笑死

明知大家child登仔唔嚇得仲貼bam圖

不過小弟唔識bam 人哋啲圖
求教學

呵返

［rabbit]

心事？

樓主 點解你要自言自語

人人期望可達到

不要再說了

你個名

好大壓力 學業 愛情 人際
以前以為考完Dse就咩都搞掂

太夜訓又會比老母屌

不知道何時她感覺不同了

唉，係香港，生活唔容易

是好女孩嗎

是 是最好的

其實玄巴又唔洗比我屌完嚇走咗
唔好做埋啲心理時鐘巴打同金字塔巴打會做嘅野就得

還有得挽留嗎？

放棄玩dblegend 的時間來陪大家了

Pish

#xmas

#xm

難了 希望佢幸福啦

緣 從來都凡人可以盡算的 ,以為完 卻還未完

xm

係 所以一切隨緣啦 可能一年後 大家又搵番大家

打完飛機

#gcap3#xm

[xm]

#gcap3#Xm

用唔到聖誕icon

返通更好悶

Good

搵你個名

#bday

全連登訓哂 #fast

不過我又何嘗唔係因為一個女仔令到成個人生觀都大執位呢。。。

講來聽聽

睇波

隕石旁的天際 是我的家園
漆黑的天際 是愛的根源
生存 只因可 為妳生～

Later la 有機會的

邊隊對邊隊

痴撚線

愛情是盲目的

Cls愛情

剛用電蚊拍Triple Kills蟑螂
感覺很爽

Sleep push